有冇Givenchy同好？

去開Farfetcht同Ssense買，唔知有冇咩網站更抵屌呢？

最愛givenchy 去連卡佛買幾抵屌

少款囉,唔係成日抵屌

搵人開Staff Quota最抵屌

最多去lyst 到揾，
好後悔之前luisaviaroma買夠 £1000 有半價 果陣冇拎走件星星tee ,

Givenchy fans 報到

Shark tee

真係好鍾意佢D衫背後十字車線 其實有冇D咩意思？？最鍾意Givenchy係每一樣嘢都有意義有意思，唔似其他牌子純Design

除左鞋真係冇乜點買其他牌子，對我黎講，著Givenchy最有靈魂